又話美斯只要願意就可以贏？

今場咩事唔願意贏呀？

對住真正南美王者點贏

屌你老味巴西出茅招 唔出尼馬

講埋呢次

美斯只要願意就可以贏
註[1]係巴塞 [2]順風 [3]分組賽

快，教我點睇波

唔計

求睇美斯寫信比c朗教點攞盃

美斯只要隊友願意就可以贏

南美王者幾多屆未踢到入決賽？

美斯：我唔願意
場地又硬，球證又唔就我
唔撚踢啦

美斯只想復仇智利 獎盃如浮雲

知道秘魯入硬決賽 所以走線

巴西就真係願意就可以贏

都冇希古恩 點踢呀 輸左冇人做擋箭牌

留力下世